如何對抗蛇齋餅粽

相信大家屋企都有廢老收左蛇齋餅粽去投票
老一輩覺得收左人嘅禮物就要幫返人，呢樣野我地改變唔倒
但係我地可以做嘅係利用佢地另一樣改變唔倒嘅野
貪念
我地只要同啲廢老解釋返奶共班狗派野嘅目的就係要贏選舉，而佢地輸左嘅話嚟緊幾年就會派更多野想贏返下次選舉，咁班貪心嘅廢老就會自動波唔投奶共狗

咁多位孝順嘅子孫唔係唔幫手呀嘛

p牌推唔倒呀

差幾日甩p再返嚟推